有冇留意自己發夢時夢境的顏色？

有黑白
有灰
有彩色

利申 好淡的顏色

夢境係夜晚果陣 印象中多數係黑白

日頭多數係彩色 好鮮果種

好特別
因為有人無法扭轉色彩
應該控制唔到 好似係

次次都彩色

全部都黑白色

幾好喎

因為夜晚做緊成龍

次次都好真實，有時會以為係真

好耐冇試過發夢
我太易醒
基本上每日都係醒下瞓下醒下瞓下咁